
                      Acción a raudales. Tom Cruise nos muestra en esta pelicula que todavía está  en plena forma para hacer películas de acción. Lo bueno es que los demás actores también se lucen y Cruise no solamente acapara él el protagonismo!
        
            